『鬼滅無限列車』聽日上影喇

好想快啲睇無限列車呀！！！
我就11月15先睇，唔好劇透呀！
BTW, 你地最期待邊個角色呀？
我最想睇Zenitsu我妻善逸

P.S. 我個friend翻唱左個主題曲 - Homura 炎

大家賞面嘅話就去聽下啦！

十連推！

推！

映

tv動畫質素都好意思叫自己做電影

我自己一個人去睇

太多廣告，好煩

兒登仔千奇唔好睇唔好貢獻票房

關我撚事咩

頂你

鬼滅無限發射好睇啲